Rolex / Tudor討論區 46（置頂有QA ）白地黑地齊破頂

Rolex / Tudor

筷子面(stick dial): GMT Master II 的 II字，其中有幾期用冇腳 ll 字, 似兩支筷子, 所以筷子面

百事圈: Pepsi 泛指 GMT-Master 1675, 16700, 16710, 126710 紅藍色錶圈

可樂圈: Coke, 泛指 GMT-Master 16700, 16760, 16710 紅黑色錶圈

沙士圈: Root Beer, 指 GMT-Master II 126711CHNR

Batman: 指 GMT-Master II 116710

綠針: 指 GMT-Master II 116710LN

橙針: 指 Explorer II 1655, 216570

369: 泛指 Explorer I 1016,14270,114270,214270等型號, 錶面3-6-9刻度位置都以數字代替刻度

One仔: Explorer I

閃電針: Milgauss 6541, 116400 的秒針呈閃電形狀

綠玻璃 Milgauss 116400GV

黑十/黑水鬼/單眼仔/單眼十: 有放大日期顯示, 黑圈黑面的 Submariner 116610LN

綠綠/綠水鬼: 綠圈綠面的 Submariner 116610LV

盲十: 泛指沒有日曆顯示的 Submariner (e.g.114060)

綠圈: Submariner 16610LV

單紅 泛指早期 Submariner 1680 和現在的 Sea-Dweller 126600, 錶面有紅色 SUBMARINER 字

雙紅: Sea Dweller 1665, 錶面有紅色 SEA-DWELLER SUBMARINER 2000字, 罕有價值高

深潛: 泛指 Sea-Dweller 1665, 16660, 16600, 116600 126660 潛水錶

鬼王: Deepsea，比水鬼更厚更大，防水深及耐壓能力更強

熊貓: 白底黑盤 Daytona 116500LN

黃金綠面: Daytona 116508，黃金錶殼綠色錶面

Paul Newman: Daytona 116518LN，巨星保羅紐曼曾配戴過的同系錶款

朱古力: Daytona 116515LN 因朱古力色錶面而得名

金銀潤: 泛指當年勞力士推出的金鋼配襯錶款 (e.g.Datejust)

刁乾: Tudor Chronograph 系列

刁濕: Tudor Submariner 系列

火柴頭, 5 支火柴: 勞力士皇冠

炮丈帶/總統帶: PRESIDENT BRACELET (Day-Date 專用錶帶, 含隱藏錶帶扣)

五格帶/珠帶: JUBILEE BRACELET

土炮帶: 非原裝或本地製造的 Day-Date/Datejust K金錶帶

板帶/棍仔: 一格格的錶帶稱作板帶，有時間刻度的稱為棍仔

滿天星: 鑲了鑽石、紅藍寶石作點綴的錶款

MAXI面: 潛水錶面上粗大螢光顯示點及時分刻度

金字面/GILT面: 舊裝潛水錶面上金色字體

釘框面: 舊裝潛水錶面上包有白色黃金框的螢光顯示點及時分刻度

突點面/NIPPLE面: 舊裝金鋼/黃金勞力士潛水錶/GMT MASTER等錶面上裝有凸出金屬粒螢光顯示點

蛛網面: 面盤叻架漆龜裂形成蜘蛛網紋

叻架面/Lacquer面/光面/Gloss面: 錶面使用反光叻架漆物料

啞面/粉面/沙面/Matte面: 錶面物料使用啞黑色漆物料

方膊/方咀/尖膊/尖咀/圓膊/圓咀: 勞力士/刁舵手錶上鍊膊頭位形狀

BENZ針: 潛水錶時針上的Benz標誌記號

陶瓷圈: 近年運動型系列的陶瓷物料外圈

NATO帶: 軍用錶帶

TIFFANY面/CARTIER面: 錶面上印有TIFFANY/CARTIER字樣

加州面: 某些三四十年代的OYSTER錶面，上面刻有古羅馬字體 I, II, X, XI, 下面則刻上羅馬數字 4, 5, 7, 8

400(舊編號)/888(現有編號): 泛指香港勞力士行貨

RSC 14/F: ROLEX SERVICE CENTER 勞力士服務中心, 位於香港中環康樂廣場1號怡和大廈14樓

新舊貨/NEW OLD STOCK(NOS): 指新舊貨, 一些倉底賣剩的手錶或沒有用過的手錶零件

出世紙/出世卡/保修卡: 隨錶附帶的國際保用證書，2007年後轉用塑膠卡，卡上記載了手錶型號、流水號等資炓，不會獲得補發的重要證明文件

行紙: 勞力士服務中心發出的維修收據，以香港為例，收據上會列出手錶型號、流水號以及服務類型，成為了出世紙/出世卡以外的另一種手錶證明文件

金屬代號- 腕錶型號最後的數目字
0 - 全鋼 Steel
1 - 18CT 永恆玫瑰金及鋼 Steel and 18CT Everose Gold
2 - 鉑金及鋼 Steel and Platinum
3 - 18CT 黃金及鋼 Steel and 18CT Yellow Gold
4 - 18CT 白色黃金及鋼 Steel and 18CT White Gold
5 - 18CT 永恆玫瑰金 18CT Everose Gold
6 - 鉑金 Platinum
8 - 18CT 黃金 18CT Yellow Gold
9 - 18CT 白色黃金 18CT White Gold
TRIDOR - 18CT 三采金 18CT Pink/Yellow/White Gold

勞力士/帝舵 Q&A
陸續更新 希望解答到你既問題

Q:邊間水貨舖信得過？
A:無人敢講邊一間一定信得過 你可以問下依到既師兄有無推介 但風險自負 亦都建議你係水貨舖買完上14樓驗真假

Q:咩叫14樓？
A:14樓係勞力士維修中心 地址係怡和大廈 14樓
可以保養手錶和檢驗真假 Tudor既維修中心亦都係同一層

Q:14樓開放時間
A: 14樓開放時間，星期一至五朝九晚六，星期六日同假期唔開(由特辣隊長提供)

Q: 買行貨錶去邊間買？係咪無折無分期架？
A: 上勞力士官網可以睇到有咩經銷商 依啲都係行貨 亦都叫AD
折/分期要睇款同睇下間AD有無 間間唔同

Q:xx款有無得排 要排幾耐？
A:所有你網上見到有炒價既款都要排 亦都要排好好好耐 尤其鋼款
例如 黑十，盲十，百事，batman，沙士⋯⋯
有貴金屬既款就會較快排到
當然除非你係vip

Q:何謂vip
A:係AD購買一定金額成為既會員 係會有特快隊 有幾快就要睇你消費金額有幾多

Q: xx萬內有無咩Rolex 岩新手玩 有咩最值的推介
A:係自己預算之內又鍾意既錶就係最值既款式
要保值就買黃金

Q:咩係積木錶？
A:積木錶就係用"不是"原本隻錶既零件而組成既手錶 但即使用返同一間公司既零件 都可以叫積木錶 尤其機芯同錶面除非係勞力士維修中心更換既零件 (由特辣隊長提供)

Q: 唔識人 點先可以係AD（授權經銷商)排黑sub百事鋼地果啲？
A: 第一條路：正價買錶不過要做vip,買返幾萬至幾十萬不等既其他野
第二條路：炒價買錶 周xx以外既AD
(由三六狗同Strepsil提供)
仲有同人無親無故就唔好咁厚面皮叫個同你三唔識七即人幫你排隻炒款錶

Q:保養期內有什麼免費或收費服務？
A:免費有抺油，打磨
收費有換鏡面收1200（不留維修記號）
如過左保就要加5xx安裝費(由怪俠一大碌提供)

Q:新卡點分行貨（888）定水貨？
A:轉左新卡後 卡上面只有購買日期同serial number 若要分辨水/行要上14樓先區分到 。
0
1

盲十真係好靚

有無ching 可以分享下 買二手錶上14/f既流程🙏🏻

想買126655 難唔難排

好似冇得再上14樓驗 唔100% sure

hahaha 唔係呀 新買未帶過係用纖維布少少咁抺吓 抺緊又醒起巴打問 咪影一張lol

睇錯上141

so underrated

新手乜都唔識，想問有咩途徑可以入到隻全新黑十？

淘寶

白金YM
細佬我岩岩入完朱古力用盡所有
第三隻想儲錢YM 40玫瑰金

錶鋪食炒

趁未算炒得高快d入手

我都想買呢隻 ym 40 玫瑰金 有冇可能唔食抄買到

正價214K
老實講其實依家都唔算炒
我見過around 220左右都有

34 36mm op呢啲冷門錶係咪應該唔洗排

下個月生日前想入人生第一隻勞
綠針仲有冇得擺下

有邊隻上鏈錶盒推薦

咩係仲有冇得擺下

認同 夠classic 無日期 二行字簡簡單單

簡單

Jeng 5513

簡潔

咩model？

14060

Rolex是咪下個月出新錶

錶價繼續gogogo

好鐘意rhodium色

留名

jeng

Pepsi

想入手隻百事Tudor ad大概要排幾耐

好靚
可惜太大了
幼腕唔係好carry到

無睇勞一排，呢個月做乜啲人開價開得咁進取

其實都預左，但又咁突然一個月行晒

穿左高位 上面無蟹貨 一直上

新手lm 14f係咪已經無得驗 仲有咩途徑 食炒好驚買到假

隻腳粗過欣宜

有隻刁既 79230n 想放
有無巴打知市價大概幾多同邊度放個價靚仔d

想買隻116505/116508黑面黎換錶，有咩辦法可以買到AD貨，唔介意比超公價
問過同睇過2-3間比較出名既舖頭，佢地講既全新梗係覺得唔係100%全新，有啲日期成幾個月前，又有啲無左個白牌仔，問佢地咩國家既AD貨又唔清楚又無單，所以都唔係好放心

想請教下呢度巴打
有無靚錶盒介紹
大約4-5隻錶
貴小小都OK

LV。

新手問AD排唔排到橙針216570

分分秒秒都撞

利申 我都想有得撞下

咩意思 肯比你放低就係真？唔該巴打

大把女仔帶40mm, 男人老狗話carry唔到

問到個frd 近原價咁幫手拎橙針 諗緊要唔要好定等新款/簡其他

到左手，真身真係好正

仲駛問原價拎到 入手先啦

126711CHNR 值唔值得買

巴打我收呀

肯報價

當30粒買黑白地點解唔上貴金。。。
想問問ching 邊隻靚？？

like 上 dislike 下

唔要就留比我

值！

朱古力緊係買停產數字面

都考慮過 都係30粒到
但好似無上面咁sharp

利申 : 男用

到時賣大白橙入呢隻先

反而數字面先SHARP D 同埋特色D
但係我有30個而要買撈 我會買全玫瑰金GMT
佢條帶隻啡色真係好靚

送錢你駛都仲要諗, 真有趣

158入百事值唔值😂

same thought

炒價過十萬，人地同你三唔識七，比你賺3萬幾？

計熱度當然係朱古力人氣高

古古力隻色多50000 鳥。。

我冇話原價/近收

睇你地都係想跟人地近原價咁入啦，食得炒既周圍都買到。

一手？

想問有冇巴打試過成隻錶貼膜？
效果得唔得？

係全新，不過2020/8，所以諗緊

近睇一睇就睇得出，遠睇都唔多覺既

諗下就又升一浸

Chanmanson

有冇人岩batman珠帶

上年出 港行 小戴

120k

有冇巴打去錶佬度玩trade in?
其實是咪一鳩樣？

收錶價一定低過自己私放, 唯一好處係避開好多混吉既人

炒價唔值

出去食炒價

想買二手Fullset16600大約幾錢
同T25版貴幾多

有諗過去換錶，
上年係佢到買，見都升左2-3萬
但係同返佢換，佢地都係計返原價打個95折
即係本身隻錶升左，佢唔會比高啲換之餘，仲要打折，換又要食佢多次炒價
好想換，但感覺係要蝕2次，好唔抵

去第二間trade in 囉

師兄有無推介

錶舖講啲全新錶100%NEW，始終唔太放心

你睇fb班錶佬咁玩d錶，不了

多謝「時間軸TimeLine」（佐敦渡船街38號建邦商業大廈1501-02室）教曉我地如何配貨！

I620724
I554454
I49x892
I448940
I620724
I620859
IX25475
呢幾隻編號配貨，咁係咪即係AD炒賣嘅證據？

如果隻錶停太耐
大家上鍊會上幾多下到?

想問綠水鬼個綠圈上面既刻度係咪金屬銀色 上網有人放比我佢個隻係白色同埋冇金屬質感係咪假野黎

25

配貨=/=炒賣, 全部正價單出門口喎
不過寫埋出黎咁撚揚就真係少見啲

跟說明書上面寫就最好

請問係邊間?開名啦咁仆街

咁點解AD唔人人都配貨？揀得人配即係rolex唔比啦！

見到呢咋骨都想嘔

只要佢全部有正價單
你覺得廠會唔會理鳩你

你真係唔識架喎，配貨係不被允許，AD等GG。

呢邊配貨，那邊就將隻炒款超公價咁賣，勞力士點會ok？而家佢出哂編號，勞力士唔難查到邊個炒出去。

睇尼連登仔疫情初期就睇跌，跌唔落，有一堆人都唔再介意配貨或食炒lu。

有隻tudor 31mm鑽石glamour date 想放 值幾錢

廠見d濕鳩刁散貨都不知幾高興
你咪send張圖去瑞士做鳩佢囉

咁你仲唔配返幾隻比呢度d巴打？

你都on9
咁大間公司人人都心想事成？
d口吻成個藍屍谷廢中咁

全金地通

我仲以為係周杰倫

都考慮過，斯文過黑面，不過而家少著formal shirt 先最後揀左黑，白都好正

呢度好多巴打都想正價架，咁係咪唔配貨就on9？

我想中六合彩添

點呀死黄屍

人地咪教你掃平野 再正價入手

等你光復公價呀

同啲等緊樓價跌既人一鳩樣。

舊年今日
個個都話光復公價、walk-in 買運動款有折

個個都想正價買白地
唔通個個都可以正價買白地咩

咁邊幾隻一定無正價？

日期？

116519ln 灰面 係咪都唔會排到

啲二手舖都係咁講，話入隻熱門款要食成堆骨，
之後話其實賣隻全新AD貨比你其實係無錢賺lol

同埋佢講全新，未必係佢地自己經AD入，
有可能係其他客全新買完再放比佢地，戴過都無人知

都算出名既，名就唔講喇
一買一賣，佢地一定係最賺，食2次差價
係我接受唔到隻錶升左，佢地又原價收返
之後我買隻新錶佢地又賺，換返比佢地隻二手，轉個頭又可以MARK高返2-3萬去賣

師兄我都係呢隻
今時今日經過旺角錶舖，熊貓全新要32
其實鋼金地真心抵玩，不過比較少人識欣賞

會唔會換bezel同帶？

116505 cho 好滿意 成日拎出黎j

換bezel 會唔會好流
啲陶瓷圈都唔知係邊度嚟

無打落單嘅炒價比咗幾多？有無15萬

改左名無人認得我

我見到個units per hour字距同大小唔同
想換但結果冇去馬，過唔到自己嗰關
唔似原裝

因為睇相真係有陣江湖撈味, 但係真身又唔覺, 加埋一訂完下星期已經見到出面2018錶都賣緊156K, 好似賺左少少

應該會換RUBBER B啦, 純粹唔想戴金鋼帶返工, 膠帶好似會CASUAL D同無咁顯眼。

周大福係唯一一間唔會賣炒價

Same

換膠帶後得返對腳唔係金色，會勁怪

上網揾的圖，好怪咩？

新錶 應該又係雙色圏？

係啊，柒左好多，似買唔起金錶又要格硬扮，不過你自己鐘意就好

琴日食炒入手人生第一隻，啱啱擺低14 樓check 走時。
2021 三月卡

點解你隻YG MOP DAYTONA顯得特別細隻既

btw,

靚

頂咁戴多陣原帶先

我都覺得原錶帶好睇啲

師兄可以分享邊間買？
就咁擺低話想check走時就得？

啱啱初黎報道驚俾人話打手唔開名啦，係銅鑼灣廣場其中一間。
你只需要帶隻錶同保用證去，我同佢講話隻錶好似慢咗想check 走時佢就check 我張保用證。新卡有NFC 我估佢係面有部rolex 專用check 卡儀器/電話，佢拎咗我張卡去check 一check 就收咗隻錶。
其實佢見我2021 3月卡都知咩事，大家做場戲。我唔係AD 買都係想求個安心。

自己帶錶 理得人咁多

買到膠帶貴金屬又比人話唔起全金錶帶版ga la 無限loop
我自己覺得換左係後生d

明白
可以分享下幾錢入嗎😅
諗緊食炒入百事定藍黑🙈

165k... 俾多咗少少要全新, 張卡係3 月2X 號
我都想買多隻藍黑俾老婆，我覺得女人帶都好型

165K摸頂新高價

M字頭開緊167k了

其實都係講個信字，因為而家冇得即驗，新錶又冇分888 行定水，佢同你上行你都唔會即時知結果。佢講就講有問題佢地會收番隻錶嘅，不過我都係聽下算。自己check 真啲，做好啲資料搜集，買完即刻衝去14 樓算數。我買呢間都有朋友買過，似乎靠得住就去馬。

難得有生日月份新錶又人生第一隻諗住長戴，冇考慮咁多了。
問咗十幾間AD 開到口肯食骨都話冇得排，我呢啲小薯唯有食炒😓

早一星期 2019年2手先 145好彩

其實都係其實平身我都好鐘意原來條帶, 係驚金鋼係OFFICE太離譜。點都戴番幾個月先再算。

其實食炒同食骨有乜唔同？
新手

角度問題 左右兩隻放前左小小

巴打想請問一下啲錶收藏有冇咩特別要注意如果唔係用黎戴淨係收藏搏升值
另外先見你有隻貝殼面，打理有乜嘢要注意

可樂圈？

帶落自己個仔d手手腳腳到

Like右上

有金點都顯眼

有冇nato

黃金綠地通而加幾錢？定係入隻Pink面地通算

唔洗特別打理 隻隻都防水既
唯一要注意就係唔好唔見盒同保養卡

睇完啲錶佬片有啲心思思想買貴金屬版反正都係擺

呢個價真係加啲啲咁多
買到數字面既朱古力

各有所好 咁每人鍾意既都唔同 先有咁多炒價
等睇錶展會唔會出新錶

留錢出新錶

食炒 165 買錶*1
食骨 165買錶*1 搭 石/金/帝陀
鳩估

Rolex 岩岩IG出左新Post
4月7日

睇條片似sub/explorer 不過上年sub先出完又出新款

新探2 唔似陶瓷圈..

終於等到呢一刻

覺得似出綠色 Explorer

唔撚係啊嘛

咪又係得個睇字

Waiting list 水蛇春咁長

係陶瓷圈新探二啦

無能有錯，話9知佢出乜新款，反正都唔會買到，關我能事

superlative chronometer上面無第二行字，應該係探2啦

好強摩擦力btw 可能特登唔寫 唔比你地估到

都係得睇字。炒炒炒

有冇乜嘢source?

黑地116500 其實抵唔抵？

依家全新都26-27 比得呢口價一係好愛 一係博停產
抵唔抵就睇你咩心態 白地都穿左30

白地其實$30蚊企唔穩。真實成交價應該係$25-26蚊。

二手應該25-26，全新唔得啦

上網睇到隻放23萬（116500 黑面）
買左即購兩萬

咩年份 同埋全新先26-27 2手都係咁上下未必仲有水位

唔值

博停產仲有幾日

Ching 我加1k同你要左佢

ig 條片有放大鏡喎 應該係exp 2喇

想問下Rolex Explorer II 216570 白面 賣出去大概值幾錢？

應該係邊到賣？

洗唔洗等停產先賣？

新手真係唔係好識

炒錶都係投資，等錢用咪啱假放，想賺既高位幾多
冇人答到你

見佢今次廣告都係用綠色做主題咋
我都仰純尻估

都可以推測嘅 上山下海 直頭係Explorer II 整出嚟嘅原意 同埋SCOC上面係冇字 只得Explorer II 係咁

10皮樓下有冇啲唔使用炒價買嘅勞推介下？
想買隻俾屋企人

我都想知

datejust

air king

珠帶著casual wear點睇

睇你咩style
其他珠帶好好襯
潮look 又得 復古又得 正裝又得

新exp唔似有陶瓷圈

rolex官網係咪死左

Ak而家都要炒價

搭單一問
藍色36/41 datejust 有冇機會排隊正價入到？

咪就係帶到成個女人咁囉

錶耳凸哂出嚟啦

Deep sea blue 12萬 全套 抵唔抵買

鍾意就去馬 唔好諗太多

咩年份先

各位師兄覺得black-bay 58 鋼帶點？性價比高唔高？

啱啱出黎做嘢，人生第一隻錶，心郁郁想買

可惜係鋁圈

其實隻錶點定義係全新，成日見到啲錶佬攞嚟玩

有個116610LV 老闆送
冇出世卡 值幾多錢

入啦唔會後悔，我都係BB58第一隻機械表入坑，到而家戴得最多都係佢。
過一排就會俾隻刁毒到上埋勞

有膠紙 無使用痕跡 就當全新
不過上過手都可以做番以上既野

新手想入隻盲十
114060 124060 係咪點都入新好 d 見分別好似唔大

做邊行 請唔請人

40mm都帶唔到嘅話其他款都唔洗諗了

灰面都炒炒地 黎到呢個價不如單紅

天生手腕細，冇計

灰面$80K，藍面幾多左右？

369都上到85.....痴左線

嘩！灰dj41升上8萬
我上年買仲有95 折，依家有無6 萬蚊收返？

好撚靚

依家咩野撈都買唔到
好彩上年入左呢隻平野先有撈帶

我上年原價入咗369
遲啲放咗佢再換另一隻

師兄 幾錢放 我有興趣

我明

Apple Watch條膠帶我戴4號

我都想放左隻原價入既盲十換錶

未放住呀

而家越嚟越貴
得啲波幅冇咁大嘅買嚟先冇咁肉赤
我都想好似呢到幾位巴打咁又隕石面gmt又ap又黑白地

有冇人adjust 過easy link
果到味有3個洞既？ 要上14樓搞？

[Brand New Watch] Rolex Cellini Date 39mm 50519 Silver Guilloche Dial

買唔買得過? 保值嗎?

3萬都唔洗 抵到爆啦

正
買左隻紅色black bay

自然光下面真係好靚 羨慕

普通AD就得

保值不如買樓

應該就唔保了呢啲樣

這個系列係死貨

依家係咪369都冇得買 要炒

咁金鋼sub 116613LN 有冇升值

斯文款買DJ 綠玻璃換條皮帶好過

放咩？

想問吓呢隻全新值幾錢左右

影上嚟睇下先啦比大家J下

個款真係好普通完全冇feel，講真6萬揀二手舊裝黑十好過

無，問下姐，現在又唔打算放
Btw個放射紋面會漸變色，好好丁！

話說近排YouTube多咗個billy 講錶，啲口吻語氣成個錶佬咁
開口埋口話唔應該炒錶，但又出片同人哋講邊隻錶有升值潛力

錶channel多數睇terry sir

明錶玩樂頻道

收埋珍藏算啦

好似無咩點升

想要隻百事，有冇人放🤣

老闆咁好送勞

有無ching 有興趣呢隻，全新，65折賣

有無Close Up影清啲？

Btw 116610LV 係綠水鬼

外圈好似

條帶好似。

鋼帶就好

外圈D數字好似好幼

點解外圈啲字好似幼左咁多既

唔怕大膽講句 真係好流

望到佢內圈啲數字咁撚清楚，都唔駛睇落去。
做咩咁多人Post假撈。

成日有人po 呢啲錶上黎有咩居心

有冇鋼！

老闆送假錶，係咩玩法

上過行都話假 成班兒登

不嬲係咁

個日期7字

swiss made隻字果度錯哂

除左block同report, 有冇其他方法對付post假錶既user?

綠水鬼 影到黑色咁既

係啦得啦你呢隻係真野。

好難信你wo
剩係粒珠同中軸 都好大分別

字體同我嗰隻係有啲唔同，位置又有啲唔同

但係我都唔知真定假，係咪隻隻都有啲唔同

你老細係咪想撚鳩你😂

大家都可以話你無上過行

自欺欺人，過到自己咪得囉
最多比人笑下姐，冇嘢既

外圈字體 夜明珠 錶面字體 軸心 日期字體 碼的
全部錯曬，高仿都稱不上

隻隻都有價無市

上網睇相未入知道真假
如果你肯上行 我十萬同你收左佢
有意就留tg

鋼帶68折，有興趣留tg

講咁多 教精人隔一排就有流4相出現 當比大家訓練眼力

增進學術交流嘅機會

講漏內影成條蛇咁

你老細送隻流4比你？

6號6點，不過仲未收工😢

岩岩我比張相啲無玩開錶既Frd睇，都問我點解咁怪。

又係傻鳩流4力士

期待刁聽日新BB

聽日rolex邊隻改款邊隻停產12個鐘後就知

應該冇晒50小時款

而家10萬買exp2嘅真係on9嚟
⼀嚟就出新
二嚟我買sub/ yacht master唔好？

鋼帶68折，有興趣留t

應該都係D穩陣多人鍾意既款, 整返隻COKE GMT加珠帶就正.....

攞去錶舖問下價先

燈光問題定角度問題？
內圈字好核突

內圈字唔對位wo
睇9點鐘位

tudor 其他有冇？

無謂再研究 幅相入面隻錶假都咁都仲話係真既 好明顯唔適合再買勞

瑞士時間00:00公佈？唔使訓咩？

上年sub仔個朝早0630官網就更新左利申個朝有mon住

咁靠你啦我訓多陣

應該紅黑啦

兒登

最想知 地通 有冇新

有個叫 朱古力百力支 同埋 14樓勞 都幾好睇

是咁的，小弟我好細個嗰陣就整唔見左我老豆隻錶, 咁宜家出左嚟做嘢就諗住買翻俾我老豆。印象中就好似係tudor,之但係我上tudor個官網又搵唔翻嗰隻款。個款就好似條link入面嗰隻款咁，不過就係金圈。主要我記得既特徵就係金銀色錶帶、金色面、金色圈、個圈上面有啲數字、有一個扭既制喺側邊、個錶帶扣就同link入面一樣。手錶既嘢我真係一竅不通，希望咁多位師兄可以指點一下幫下我呢個仆街仔還翻隻錶俾人。

你隻錶咩年代嫁/咩size
94401呀？

邊間ad

巴打夜光咁好
我帶左一日夜晚就唔識光

邊間熟客定生客

已經有流出

期待

離地款

是9但啦，咪又係得個睇字

求能其換個圈換個機芯改隻色就當新款

最緊要呃到自己

隕石面白金膠帶 全白金朱

呢d款應該對市場冇影響

之前流出全鋼藍圈地通

咁煩做乜，折現比你老豆算數啦

屌本身有隻116519Ln舊款
係咪會跌價？

條友癲撚到 求其搵張相扮自己
兩隻錶完全唔同 真係咁都分唔到？

又話老闆送 齋錶 而加又唔知邊度搵個盒出黎

其實連隻錶都唔同左, 睇SWISS MADE就知

呢兩隻唔係不嬲都有？？？

屌你老母剩睇日曆個字體就假撚到痺啦淘寶C貨扮老闆送，你老味真係柒到唔敢睇

堅batman comeback

真係救撚命

只係刷存在感姐，block左就算

左邊轉做隕石面

好似係白金？

鑽石面想J GMT多d

個隻不嬲好J

好似白金黎。

舊batman會唔會升值
出三格白金

鋼錶

GMT MASTER II唔係定好晒鋼用珠鏈 金 間金用板

鋼Sky dweller都用左珠帶

咁流出張圖係126710
仲要寫明79200 oyster or 69200 jubilee

冇可能等到 出去食炒價啦

有冇師兄一齊等緊

呢個講得幾好，但應該幾多賣錶既唔中意佢

又貴咗

連登柒頭多，估唔到連登比香討質素仲要低，香討都無咁多流4

唔識睇

仲未公佈新錶

錶面有花痕有冇辦法自行處理？

幾點有？

試水溫囉

係要衝出嚟柒戴流四都要post上嚟 驚死人唔知

咁樓主想賣
又係真的話
要上多一次14樓

巴打，我同你一樣，又係細個整唔見左老豆隻全鋼Tudor , 近年叫做揾到少少錢，所以決定買返隻錶俾佢，初初又係諗黎諗去當年果隻Tudor 係咩款，最後我買左隻rolex金銀潤datejust 俾佢，佢勁撚開心。

喺60歲以上既人心目中，哩隻錶當年既流行程度同地位等同於今日既鋼地通

真係同佢以前嗰隻差無撚幾，睇嚟都係買呢隻。唔該哂師兄

睇你環境啦，哩種款日年如一日，如果唔介意二手，其實5萬左右已經買隻好好品質架啦。
買新就AD買都實有95拆

我估一點左右，我見其他牌子都係講呢個時間

唔知你係玻璃花定面花
自己都攪唔到的

可能係油漆之類嘅污漬但又洗唔甩，有邊啲清潔劑可以介紹一下？

貼錯圖，我係買36mm，巴打你要留意，老豆輩真係未必鍾意41mm

橙水

說好的新款呢？

瑞士6點鐘NOW

Tudor寫1:10pm cet

仲有7個鐘多d?
預佢同勞一齊update

仲柒能過鄉土

LM睇新錶

上年就一早有 今年就等埋tudor

老實講 出新錶咪又係得個睇字
先唔講食炒價去買
唔係VVVVVIP邊會買到

同埋睇下市場反應 睇下現有炒款會唔會順勢又升/作出調整

如果Tudor真係出紅黑圈都幾正

百標到17萬...唔少封埋盤 玩到咁大

機場Rolex重有無機會買到錶

AD唔會有超公價

冇開好耐

執咗,轉咗做Chanel.

Sosad
18年個陣周街都無錶
去日本臨飛係機場買到隻綠針

食左隻字. 百事

全新見過都要16尾 依隻都開始升 破頂

vc而家都玩減產

ym幾時先炒起

Cartier都係。
Btw 5711綠面想射了。

紅黑紅紅黑
就係咁簡單

射咩呀 咪又係買唔到！

25萬，係咪加咗價

本身好似24
但隻綠面講明只會出到年底 限量過限量版

1球都買唔到分分鐘。。。
5711 藍面都大半球。。。

岩 所以我都係想睇tudor多 勞出左又咪係貴成個double 睇完都係得個哦字

5990 全金

祈求上天 佢出39mm gmt 我狗沖換走隻chrono

Batman出新機芯既話 停產果批 點算

04年既 NOS 白地 賣到幾錢到？

新黑十11 入唔入得過😂

黑十都11加多幾蚊入其他好過啦

11買到隻ym

都係諗下姐

會唔會跟Tudor一樣時間

加價 炒炒炒

舊Batman 14個了

ym個圈好似好易花

都係既 唔可以粗戴 但實物真係好閃

岩女仔帶

大陸百度官網

唔係間金呀話。。。 醜左好多。。。

間金369.柒到無論

呢幾隻都0誠意

百度不了

唔撚係呀冇轉款

唔係款式一樣咩？點會有人買舊機芯

官網更新咗
垃圾到

有咩唔同左

有乜撚野分別。。？

大白橙個價係咪可以落番黎

貴左2000蚊

有咩分別

換機芯？

屌你老母間金369

唔知
衰過iphone

369 36mm 回歸

又炒冷飯

金圈幾靚

六點位有粒皇冠？

買咗隻14270 無耐 柒了

睇哂官網運動款
explorer 1轉咗做36mm
explorer 2一撚樣
gmt master 2藍黑、百事出咗格帶，珠帶都保留繼續出
daytona貴金屬多咗隕石面
sky dweller多咗珠帶
睇嚟炒價可以回一回

GMT 鋼百事同BATMAN 都出左扁帶

之前126500係咪吹水？

冇人講過係真一睇就知改圖，有哂錶、牌，流到

反而7點10帝陀可以期待下

吊那星

369 39mm 好睇好多
36mm不了

sky dweller多咗珠帶

反而39 Ex i停撚左產

我帶開細錶都覺得太細簡直cls

百事果堆17萬可以返返去15

39mm 又有得炒

咩面先 我本身上星期買 不過賣家甩底

之後玩幾年又出返39

42mm配珠帶

百事板帶同貴金屬隕石面可以諗下

老套到呢

俾番個正價DJ 41我得唔得

39 369 gogogo!

百事板帶用e家個炒價計直接到16萬

本來個款都唔後生
依家老撚到

炒價回一回？
我估會由月球直上火星

機芯, 夜光?

買咗214270

出新款咪又係炒炒炒
關我撚事咩

想排百事板帶

百事出格帶

百事出番板帶咩玩法

果隻白金嚟喎

鋼款都有 新出

公價格帶gmt 平過珠帶 ，不過個價錢都係嘥尻氣

白金同鋼一齊出

笑死仲閪撚過iphone 換下帶 換下面又一年

73700vs75400

如果買珠帶易排左換膠帶都ok？

疫情 班designer wfh冇靈感

完全係同自己嘅歷史致敬

人哋PP起碼都轉綠色

衰過小米designer

藍黑板帶先wfc 停產又出番彈出彈入

第一次見咁閪發佈

直頭睇到屌哂老母

邊d款加左價？

各位睇定啲 rolex唔係未試過試一試水搵先爆隻新系列出嚟 睇埋今晚先

機芯一樣？

咁一定新機芯 btw又出番同款 出到街邊個知新錶

一路屌, 一路炒, 一路買唔到

同116719BLRO一樣

價錢差一截就咁睇一樣

百事珠帶板帶有冇得互換🥲

之前講過無

唔改41, 用返40, 真係

仆街，想換板帶

拎上行換

珠帶貴定板帶🥲

認真？

官方價都珠貴

咪撚9人啦

有冇人肯換，我隻處女珠帶百事

點解隻舊裝可以咁撚新淨

百事板帶會唔會炒到廿蚊

啲30萬地通會繼續?

珠帶靚過板大月

熊貓

唔會啦，咁不如買116519BLRO

116719

樓上屌冇新意, 但係淨係呢度都已經熱烈討論緊, 全部留言都係講呢隻

過多半個鐘睇tudor好9過

因為無乜野好討論

岩啊 可以再試下大家既底線 隻exp2 真係

反而地通出哂貴金屬

賣撚咗咁耐神秘，點知

下次直頭連個web page 都唔洗整event啦

年年刁都有誠意過勞 嫁喇
睇下今年會唔會有可樂圈

勞都唔係正常價買既
刁如果有 正既 入多隻算, 戴黎戴去都係 79230G

其實都可以理解explorer 2點解唔轉陶瓷圈
因為呢隻都轉埋就隻隻一樣樣
但你唔轉樣就咪撚賣神秘啦

想賣咗隻14270換新是否不智

T25 想跟木村

新款幾時會有得賣

隻隕石面黃膠 好正

唔好意思，已經sold out咗

早排先買左隻79230R

呢期高追地通 exp 百事既人奶撚晒野

熊貓就還好
其他。。。。。

早買早享受

刁性價比 高好多 3皮內 有齊應該要有既野
79230 其實厚身左少少, 但我隻排左10個月 又鍾意綠圈 原價無理由唔買

遲買平幾舊

t25 無得比喇
不過其實木村係戴swiss 面

想入返隻木村369

個頭像係咪蓋清

拉

細手先襯到

唔明有乜好炒，完全冇新意，點解仲覺得會炒上，三十幾萬嘅Daytona 不如買PP AP

隕石地通 格帶百事 實炒到飛天

你走先我頂住
一陣比人話你仇富

格帶Batman呢 15$有冇

Tudor官網已經上唔到

板帶覺得同綠黑應該差唔多玩法 開頭飛天再回落

我覺得都ok
屋企人買俾我的

panda chrono

可能對撈無晒希望個個等佢

再咁玩多幾年 好快個熱潮會玩完 好多人見到咁貴高追都會想放棄

無可樂圈

對隕石地有興趣多d
面價26萬6 我估炒價坐四望五

屌 可以唔買地通了

重新洗牌

bb有冇金帶

淨係對銅刁有興趣

屌出返36 369
我戴緊39 好想換

上個po試完藍針，今個po就試66，真係好撚古惑

特登整柒rolex黎抬高tudor

正好多

灰色bb

點解咁鳩反智

出左透底

Tudor隻BB chrono正

2萬幾 有 in house movement, 天文台認證 ,5年保
一定ok

有啲怪，睇埋鋼帶

係未真架？上網搵咗好耐資料都唔知佢帶咩面

開始到tudor

真係幾靚

好似冇鋼帶，銀錶黎

rolex 2021新款腕錶個度無gmt 係咪唔重視百事同batman

原來925銀

隻batman玩到咁柒 仲算唔算停產呀

舊機芯算 新機芯唔算
帶左新錶以為帶緊舊錶

咁咪好撚易花

刁正好多喎

925應該唔會嘅，但變黑就

咁隻369 39mm係未停產?

求藍面綠玻璃 同369 39mm

係

個網係咪仲未上到

刁算唔算曬冷 10年磨一劍

點解官網好撚自豪咁用間金exp同唔知改左乜既exp2打頭陣

gmt呢

笑能咗，探二換個機芯GMT換條帶又當新款賣

然後勞力士同錶佬繼續托市推高個價撚9你地班傻鳩消費者

隻panda hkd39000

八皮野射落zenith都唔益勞

冇誠意
不過錶佬照炒

原先舊款Batman 都係12
點解再出板帶又要炒😂

925銀 同 18k金 bb
都係透明背 睇到movement?

刁隻panda 唔知炒幾多

隻18k金12萬6

等兩年冇人炒算
依加gmt 間金chrono 好多時都見到

D炒家只會衝勞
好快唔炒呢隻

手幼撚perfect

靚 幾錢買

係AD見到隻全金Yatch Master II

係銀+織帶有啲吸引但唔知氧化完會點

好似得金？

細佬今獲係咪又會炒 隻黑白面正撚到 好毒

無金屬帶差緊d

彌敦道周大福一個鐘前

我戴返我隻算

Chrono 可以考慮下

兩隻都透

成隻Paul Newman咁

係wo
見到了
不過無鋼帶

黑白熊貓刁都好靚

吊你濕鳩勞力士

換個機芯換條帶就叫新款

夾埋錶佬推價上天撚9消費者

宜家仲買勞力士真正傻鳩嚟

繼續舊款當新款戴算

珍 想轉會了

戴得幾好睇

希望錶佬唔會炒

有冇講幾時出？

幾時出一開始都唔關我哋事

心思思想賣214270 換返36mm
想請教通常喺邊到放二手，同埋7年錶有少花，full set 大概值幾多

刁冇咁搶手呱

去錶鋪睇下實物都好

平時冇乜人睇比個大特寫

Explorer 2 原價買唔買到

Exp II連圈都唔改
真係撚狗咁撚

呢隻係香港買係咪要食大炒價？
都係要等通關後去英國買

勞力士最中意撚9消費者，係班傻鳩仲繼續做死忠之嘛

我覺得珠帶會炒燶

咁快帶左新錶

仲on9係你gmt由板帶轉五珠
而家又出返板帶當新

所以佢官網2021新錶提都無提過

訓醒未

希望有得配返條板帶
如果無，五珠帶款可能二手會大跌價

珠帶出個陣都話無得轉帶

293xx 送到香港
我叫代購幫我去Harrods 代我買

如果tudor熊貓係肚臍圈實屌 可惜唔係

呢隻好撚正 夠晒霸氣

玩新底盤

Youtube有人轉過batman條三格帶，只不過支針唔啱粗幼，會搖下搖下咁

29000都抵

邊間代購做咁平，寄過黎唔驚咩？

入左珠帶藍黑 點算

7折同你要左佢

自我安慰中
板帶 通街都係

有咩所謂 又唔係一定會跌價

我見阿媽買過袋 無事 ， 叫佢幫我問下幾錢
都要比晒錢佢先會買 講個信字

但唔搵代購 又飛唔到去拎 所以都要搵人幫手買

話事話 我對隻369 36mm有興趣

師兄 咁冷門

我都想
但驚唔知36咩價先買到

真，以前買點估到369都有得炒

搵返14270咪得

我當初買39係因為我唔鐘意36條帶
E家36出新芯新帶好想換

最好五珠帶停產，咁就可以坐火箭上神枱

369覺得36戴上手個比例靚好多 斯文款其實唔啱太大隻
而家39係咪AD買都要七萬幾？

板帶靚啲

細聲啲

五珠有啲娘
不過都有好多人likey

Same here Ching😭

炒價70k
AD

Same here

買左先幾個月

43

即係點？

者係佢想要zenith面

一般發佈完幾時可以落行排

vippp先可以用排 walkin可以慳番

宜家買隻要幾錢😂

黑面exp2支針有兩忽冇左黑色

金鋼369就唔洗炒咩

格帶百事好好睇

聽日睇下炒價一開幾多

竟然平到咁
綠圈bb之前見平極都34xxx

佢賺少左我掛
2840歐 , 上年10月 10算到 , 唔知佢有冇得退稅喇
同埋果陣疫情都去唔到 價錢OK 快快手入錢叫佢去拎

巴係係排到叫代購去代領...
平極都34xxx 係唔洗排直接有

白地賣到30 萬
Rolex 仲唔出貴金屬湯客咩

珠帶還好，最近買咗板帶舊機芯果d咪仲慘

大家都覺得周街都係既錶先算型
帶ap pp 地盤地產保險佬唔撚識 唔知你有30 萬買白地

有D咩近年新機芯既鋼款係可以一兩個月內正價買到的?

機會會大少少啦 但都有排等架啦

tudor bb58 透底係幾正
可惜只出皮帶款 (暫時)

呢家全新 出面3字頭可能都無 情願排下算

咸爺

遮唔到浸_味

Batman 舊板帶會唔會跌價？
Batman 珠帶又如何？
有無人可以沙盤推演

買新機芯好過啦，如果買到

新款ExpII 九蚊買唔買倒

舊板帶價格回調 新板帶新機芯 舊板帶無賣點 好快下試10蚊附近睇下有無支持位
反而珠帶應該唔會點大跌 係開頭一定會比新板帶比下去 始終新錶 參考綠黑 後期應該打和同珠帶平手

如果舊板帶回落$10，我一定整返隻
又可以請錶佬飲茶，供佢地仔女讀書
人生一大樂事！

都係推斷 始終市場大勢先係主流 聽日應該知第1波個炒價走勢

理論上聽日就落鋪？

點會咁快 咁錶佬都會調整下炒價 睇下現有炒款咩反應先都得啦上年綠黑第1口價最高都叫到20

珠帶同板帶根本兩個市場 外國大把人鐘意珠帶 係香港冇咩人喜愛珠帶所以個格唔會點跌 反而舊板帶停產果批就點都跌硬

呢幅圖係邊個炒家改出黎架?

炒價入板帶

想放盲十綠玻璃入18k bb

唔值呀Ching , 制唔過。

120k我買als saxonia算啦

116500想換rubber b
有無師兄知道邊間有埋endlink 配

金鋼369幾靚
不過都要食炒多

冇追一排post. 原來升到咁

女人手

覺得36先完美比例 同埋依加興返細錶 出返36mm make sense 不過其實點解唔可以36 39mm同時出

到時我再睇下實物邊隻啱，唔該哂ching

木村36mm希望冇人炒正價入

之前唔鐘意百事條珠帶買左白金果d真係喊出黎

難d 最後一定比人搶晒

應該唔會直上 個價差太遠 不過出左板帶 個價又會顛一排

咁細隻都搶比我買返個回憶

我覺得佢就係覺得木村款炒 所以出36mm

都岩

本身無留意開
見到隻blackbay chrono 黑金
即刻射左

帶新都無人知

撚有人識分白金同鋼咩

早幾個月先買左依隻 咁快就出隻咁正

有人放14蚊

呢隻vintage啲，各有各正

但我都應該就甩手 等緊gmt睇下有無機會出39mm

奉勸各位想買嘅 上手試清楚 因為真係好那厚

當初衰衝動 雖然tudor chrono 真係好靚 但係真係太厚側面望落去勁怪 如果佢做到13mm 真係完美

chrono24 d價準唔準

新 36mm 一出，今日 39mm價一野升過 9蚊

唔會啦，根本勞力士要咩款紅出就出咩款都得

Tudor 新錶幾時有得買？

新款幾時到貨

買左幾耐 t25

原來咁樣希望個價回一回

通常最後都係3隻batman一齊升
錶佬：買舊板帶人地都覺得你係新板帶，所以舊板帶個價仲升咗，你要就要，唔要就過主啦

金鋼側面望埋去又唔覺咁厚喎，反而紅圈果隻bb厚d喎感覺上

新手入門想買第一隻 點知上行啲網睇極都係得藍色 有冇人覺得灰靚啲

邊個group

好笑 好多人放大白橙同珠帶百事

報價呢d野... 你要報綠玻璃12蚊都得...

舊Batman唔會點跌，外觀一樣，機芯係點WFC。

認同 但36真係好蝦人戴
換過皮帶布帶膠帶 最後都係女朋友戴多

夏天配戴36mm真係有d細，由其依家d衫全部興oversize，襯咁細隻錶又係好怪

可能金鋼個圏唔同色 望落去有d層次感 純銀色望落去好大舊

據講新款改良咗，只有14.4 mm

08 年買左舊Batman
一直帶住, 見住係咁升有啲後悔點解唔完封不動拎去放
今日唔後悔喇

依家黑/白地用家10年後會唔會打番同一番說話

10年好長遠 睇唔透

綠玻璃係咪藍面 想收自用